而家大陸仲有邊啲Club地方好玩

星期六有朋友生日
去玩有無介紹

推

深圳？

係 幾年冇去過而家要帶啲老闆去